(集思廣益) 其實而家有咩方法可以制裁班狗

每日都有手足俾人拉 俾人打

記者有第三權又俾人打

議員又俾人打

到底 我哋身為普通市民

有咩真係可以做嚟令到黑警入罪

除咗喺ig同連登嗌好嬲之外

之前唔係有人權法嘅咩

我哋人權俾人踐踏到呢個地步

用得未呀？

pish

係現階段 其實要大大力支持許智勇既私人刑事檢控
雖然香港而家都無法治可言 但起碼可以將警暴援上法庭依個大銀幕 等全世界都知
所以我地應該要課金支持更多受警暴既手足去對班狗作出私人刑事檢控

全面杯葛狗、狗家屬、狗朋友，你今日做左未？

法庭

除左誠哥洗錢請軍隊，ISIS，南亞死待，都無其他方法了

除咗share啲post之外
想問仲有咩方法可以杯葛到佢哋
我本身一個狗朋友都冇

有咩方法可以支持佢？
課金俾佢？ 因為我仲係學生，所以資金方面幫唔到啲咩手

學生就留返d錢啦
出錢既等我地黎做，不過而家都無明確既渠道去課
唔知許生會唔會去組織下

灰d講 其實你問得都知答案

普選後先可以制裁

死去做體能訓練啦，成撚日想靠人地外國幫。口講話報仇，實際就只係想外人出力自己乜都唔洗做。